高烈要求台灣禁止台灣公司與華為來往

咁華為就瓜啦